TWICE 銷售威力驚人 韓、日唱片總銷量已破一千萬！

每次回歸都寫下驚人銷量的 TWICE，早在去年便已連三年寫下破百萬年度銷量；如今她們出道以來的所有作品，也已賣出超過一千萬張！

TWICE 於 2015 年 10 月帶著首張韓語迷你專輯〈The Story Begins〉出道，至今五年來已經在韓國和日本各自發行了 15 張單曲、迷你專輯、正規專輯、改版專輯或精選輯。

而合計這五年來在韓國和日本發行過的所有作品，TWICE 的累積唱片銷量已達到 100,029,242 張，再度證明了 TWICE 驚人的實力和火熱人氣。

特別的是，不久前 TWICE 憑著最新主打歌 “I Can’t Stop Me” 登上了告示牌國際單曲榜的冠軍寶座，昨天她們也閃電公開英語版音源，另外也在《The Late Show with Stephen Colbert》上帶來了韓語版的表演！
（照片或影片來源：JYP Entertainment、CBS）

世界第一 就在今天

TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一
TWICE世界第一

輕輕鬆鬆

Mina 彩瑛世界第一

彩瑛世界第一 Mina世界第二

定世一 Mo世二

彩瑛世界第一 Mina世界第二 定Mo世界第十外

施巴又逃避現實

咁偏心💔

AKB48則為單曲銷量最高的音樂藝人，單曲總銷量達5,000萬張

5倍呀

貢嘰

子瑜先係世一美

彩瑛世界第一 Mina世界第二 子瑜再稍後

平胸黎講彩世一

賣過千萬隻都俾人話flop
數據說明一切我T寶仲係世一女團